%表題   ルーチンリスト
%
%履歴
%\Drireki{
%         11/12/06 辻野智紀 (html -> pdf)}                 &     \\
%        }
%
\section{ルーチンリスト} \label{graph.box.list}

\subsection{描画(x)} \label{graph.box.list.1}
\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt DclDrawXBoxFrame}     & x 方向の箱グラフの枠を描く. \\
  {\tt (UHBXF,UHBXFZ)}       &     \\
  {\tt DclShadeXBoxArea}     & x 方向の箱グラフの内部に影をつける. \\
  {\tt (UHBXA,UHBXAZ)}       &     \\
  {\tt DclDrawXBoxLine}      & x 方向の箱グラフをつなぐ線を描く. \\
  {\tt (UHBXL,UHBXLZ)}       &     \\
\end{tabular}
\end{quote}


\subsection{描画(y)} \label{graph.box.list.2}
\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt DclDrawYBoxFrame}     & y 方向の箱グラフの枠を描く. \\
  {\tt (UVBXF,UVBXFZ)}       &     \\
  {\tt DclShadeYBoxArea}     & y 方向の箱グラフの内部に影をつける. \\
  {\tt (UVBXA,UVBXAZ)}       &     \\
  {\tt DclDrawYBoxLine}      & y 方向の箱グラフをつなぐ線を描く. \\
  {\tt (UVBXL,UVBXLZ)}       &     \\
\end{tabular}
\end{quote}


\subsection{設定} \label{graph.box.list.3}
\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt DclSetAreaPattern}   & 内部領域を塗るトーンパターンを設定する. \\
  {\tt (UUSARP)}            &     \\
  {\tt DclSetFrameType}     & 枠のラインタイプを設定する. \\
  {\tt (UUSFRT)}            &     \\
  {\tt DclSetFrameIndex}    & 枠のラインインデクスを設定する. \\
  {\tt (UUSFRI)}            &     \\
\end{tabular}
\end{quote}


\subsection{参照} \label{graph.box.list.4}
\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt DclGetAreaPattern}   & 内部領域を塗るトーンパターンを参照する. \\
  {\tt (UUQARP)}            &     \\
  {\tt DclGetFrameType}     & 枠のラインタイプを参照する. \\
  {\tt (UUQFRT)}            &     \\
  {\tt DclGetFrameIndex}    & 枠のラインインデクスを参照する. \\
  {\tt (UUQFRI)}            &     \\
\end{tabular}
\end{quote}
* 括弧の中は, 対応する f77 インターフェイス名.


